====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or , il n ' est pas possible de « faire la ville » sans prendre en considération l ' évolution des modes de vie qui peuvent et doivent être intégrés dans tout projet volontariste d ' aménagement urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

